# CR! Bobelisation Virement

Pas de route pour virement classique

Route existent pour ajout de bénéficiaire

Il faut faire une nouvelle route

Anne-Sophie va gérer procédure stockée (prodstock)

[CODEOP] => va nous dire si le virement est instantané ou pas


